(國際線: 移居美國既巴絲請出手) - 一人一封遊說信比美國議員

[ Address]
[Name of Legislators]

I am writing to sincerely request you to nominate Hong Kong freedom fighters for the 2020 Nobel Peace Prize.

Hong Kong has been under the spotlight in the past 70 days since there is an on-going social movement unprecedentedly affecting Hong Kong and China, and even the world. All things began with a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance. In February 2019, the Hong Kong Government proposed to establish a mechanism for extraditing any suspects, who are suspected of commiting any offence listed in the Fugitive Offenders Ordinance by the Chinese Government, to Mainland China. As we know the current Chinese judicial system is controlled by the Communist Party. Suspects do not enjoy fair and open trials. Individuals, such as the Party’s political opponents and activists, have forcibly “disappeared”, falsely accused, and lawyers have been arrested and even tortured. They are like LIU Xiaobo, the second person to have been denied the right to have a representative to collect the Nobel Prize and detained by the Chinese government until death.

Hong Kong people have voiced out their demands for freedoms and genuine democracy by participating in peaceful march and rallies. Two million Hongkongers came out and demanded HK government withdraw the extradition law completely. But the government abandoned HK people. Protesters tried different measures such as blocking the roads, conducting strikes and surrounding government buildings but they definitely have acted with great restraint. They just demand the HK government to listen.

Yet the Hong Kong Government refused to listen to the people and abandoned them. In order to pass the bill, the Hong Kong government suppress protests with much violence. The Hong Kong police force hit protestors with baton and shot pepper balls, tear gas and rubber bullets. More terribly, a female first aider was shot in the eye, and might have lost her eyesight and becomes disfigured. At the subway station, riot police chased to a group of allegedly radical protesters, shooting pepper balls in rapid succession at a distance of about two metres from the protesters. At another subway station, there were people who propelled steel beads and lit "smoke cakes", while police fired tear gas at protesters in an indoor area when other innocent civilians are present.

Even though the Chinese communist party and Hong Kong Government suppress Hong Kong protestors, they never give up fighting for freedom and democracy. The freedom fighters of Hong Kong have shown great courage and resilience in their quest for freedom. They endured tear gas and rubber bullets with their modest makeshift protective gears.

(Protestors demonstrating against riot police)

( A first aider was shot in her eye by Hong Kong police)

They showed compassion and humanitarianism to the world by protecting the injured, residents, reporters, such as giving them protective gears and relieving their pain caused by tear gas.

(A protestor help a reporter wash eyes after the riot police leashed tear gas)

Their courage, compassion, resilience and restraint in the past 70 days have turned tides in international politics and set the stage for dialogues between the United States of America and the People's Republic of China towards a peaceful resolution in face of imminent conflict in trade war and regional security issues. Hong Kong freedom fighters deserve the world's recognition and please nominate them for the Nobel Peace Prize 2020.

A little bit more than 240 years ago in the United States, the Founding Fathers fought for their freedom. After 240 years, protestors in Hong Kong are doing the same, fighting for freedom. They abide by universal core values –PEACE, FREEDOM, SOCIAL PROGRESS, EQUAL RIGHTS and HUMAN DIGNITY, same as the United States.

I hope you could nominate the Hong Kong freedom fighters for the 2020 Nobel Peace Prize. Also, I wish you could also support the passing of Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the coming September. We also hope that the United States could sanction individual Hong Kong human rights violators pursuant to the Global Magnitsky Act.

Thank you for reading.

Best wishes,
XXXXXXX

請大家寄比自己區既議員/國會議員，並且最好圖文並茂。

推
有美國國民幫手仲好。

一封信姐，唔係好難寄啊。

係咪時差關係?? 美國巴絲未見到??

香港巴絲可唔可以幫手spread比美國巴絲/朋友??

求求大家，幫下手。
為確保人權法，同保護義士，幫手SEND去議員。

有冇上次有美國旗手清唱美國國歌嘅YouTube link?

國旗國歌路線，民主黨人未必有太大感覺
應該轉講警權有幾黑暗、點粗暴對待女性、民陣發言人因同志身份被攻擊...

夜晚啦

美國巴絲起身未

推呀

其實早兩個星期 我提出左要印一批大量既postcard 就好似和你飛當日派比遊客果d 咁 派比我地自己人 然後將叫西方國家支持同求救既語句寫底 再用google map 搵地址隨機寄出 為免大家既地址重複我希望能夠有it 狗可以諗方法避免呢樣野
寄去美國為主 其次英國 日本 德國 法國 印尼 澳洲 加拿大 台灣 等等都要寄
目的係令到國際民間都能夠引起極大輿論

push

agger

一齊努力

全球學生 支援 學生運動

有無email
仲有比689恐嚇個d英國議員
有無咩信template send比佢地制裁689?

824

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST